［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（86）

中巴留名

做工程判頭咁撚好搵

Lucify 係咪開錯台 ?

應該係
我f5左好耐

有冇養貓 ?

瘋狂拉上去都冇

佢開左係吹水台

又4點了

家姐有喵
我冇

你咪喵

我都想養有冇介紹

係搜尋就會揾到

你開咗吹水台~

愛協
義工個到<--唔建議, 因為要查家宅

偷下懶先

係，sad

如果你唔求品種既話
愛協係最好既選擇黎

愛協都要家訪

我見要做會員。。。係咪/

好快姐

你有新貓 ?

天下義工一樣 寧願買貓/接受朋友既貓都唔會俾貓義工當狗撚

我記得唔洗
見到你屋企有齊料 俾相佢就okay

count down, ready

唔想整窗架

我?
朋友隻貓生左 如果我要可以俾我
不過就摺耳貓黎

點都要嫁啦
你買貓返去都要整嫁啦

你買格仔網裝埋影相比愛協睇
之後拆撚左佢咪得囉

我幾 sure 我啲窗係開唔到嘅~

一向

SOSAD

咁okay啦 整完拆咪得囉
拎完貓返去又唔會再追問

我屋企d窗都冇窗花

褶耳貓要同佢清潔下耳仔

唔想整咪要成日閂窗

爛袋今日終於冇摟屌

已經等收工既心態
倒數五十分鐘

其實好眼訓

邊個係花生

貓貓

上面唔拖糧咪好

你都唔明收6既感受

佢有架
10點個陣

基本上長開冷氣

我就係準備染楊丞琳/irene嗰隻色

收6

我以前係紅色頭
bts v 個隻
之後翻工 染翻黑

rich

成成~~ 今日全日收工心態~

你地夠唔撚明收6半既感受

係呀 大個又會多病痛

但好靚
個frd有隻布偶
成日上去撚

都係夏天咋嘛~ 屋企無人當然唔開喇~

我都想知, 邊個遲過你收工呀 ?

屋企隻狗要涼

靚係靚
但俾我我會唔想摺耳貓繼續出世
真係害撚死佢地

我

一季幾錢電費 ?

有時袋袋會遲過我收工

我都係收6

例如今晚~

放佢入雪櫃好過

我偏愛冷色系多少少

養貓唔驚佢搞電掣咩 ? 唔驚佢整跌整爛晒啲野咩 ?

做狗仲好過做人

放你入雪櫃~

我之前個隻就好乖既
有野俾佢玩呢 佢就唔會搞我電掣

咁佢自己一個果時呢 ?

做隻貓做隻狗不做窮人

呢啲唔是我交

我返八放九 搵返都係咁上下喇

點解 無知一問

貓晏晝好多時都係度訓覺
所以我以前返學都唔太驚

第一眼係到諗緊成成係邊個

所有皮製品 爛曬

我舊公司都有養貓

呢啲反而無咩所謂~

好耐冇見

我諗我老豆屌死我好似 如果帶完隻貓返黎抓爛哂

有冇成日爛野入貓貓數 ?

摺耳貓係人溝出黎既品種黎
軟骨問題 手腳關節好容易有病
行又行唔到又痛
一黎難醫 二黎啲人見得意就養醫唔到就唔要佢地

上淘寶買襪真係抵到爆

月尾 多野到傻

佢又冇乜點抓野，因為有張凳長期係佢。。。佢只會抓個張凳

原來咁橙
我都好驚我主人會駕崩
好唔捨得佢
雖然佢年紀唔算大

其實冇爸爸想像中咁百厭

絲襪 黑絲

腳指襪~

會唔會著到香港腳

一大個or一重就好易出事
咁就成世

係驚佢危險~

家貓好難唔重
成日食好野 又唔跑
btw我覺得好多名種貓都好呆 唔知點解
好似冇乜精神 反應又好慢

帶出街玩, 係咪唔識返屋企 ?

係呀，你比開佢抓邊度就抓邊度，d人話買個d咩氈比d貓抓就ok

間房任佢行

唔會出街
抱佢出門已經鬼叫

咁多人養貓 咁你地中唔中意狗

著到腳臭

好少帶出街
我係放佢出走廊行下嫁咋
bb先會鐘意鳩跑 大啲都廢時理你

你話呢
vicko

懶到pk

玩okay 但唔會養
毒撚表示 自己都唔出街仲點會放狗

corki husky

會唔會係懶開咋~

品種我冇乜特別喜好
但想要呢種毛色 如果家貓都有就好

貓得3色架咋
唔會有灰

捉哂你屋企堆蛇蟲鼠蟻呀

鐘意呀

狗會互動d

call機臘腸
呢種狗都好可愛

比你地j下

娒兒, 我RESIGN左, 我6點走都吹我唔脹

call g

Oscar Ma

哥基好可愛
之前玩朋友個隻
係我大脾想跳落去
又腳短又驚青
想跳又唔跳
係咁吠我叫我放佢落去

無敵金身

會推晒我d鼠同刺蝟落街

唔出糧比你, 你都吹佢唔脹 ?

狗同貓都想養隻

奴記見

養啦

刺猬同倉鼠有冇得撚 定係得個睇字?

但領養好煩，我住邨屋

我仲好想養呢個

諗清楚就養啦 其實好正
之前有養貓keep到屋企好乾淨
宜家冇養就亂到七彩

你去愛協睇左先啦

我住 都覺得領養麻煩

刺蝟可以摸肚肚
鼠就係俾佢撚

撚過貓狗兔 兔仔成日走黎走去 俾佢撚多過你撚佢

會唔會吉你?
成日覺得呢d微型動物冇性 又唔認人

呢隻係疊係膊頭用架喎~

村屋應該批架wor
咁大

冇呀冇呀
你日日返工冇人陪佢點得呀

琴晚臨訓前睇上上個post好似有條女養狐狸比人貼咗出黎

養條頸巾

我隻貓都冇人陪
我地全家都翻工
其實覺得佢好慘

放假陪佢咪又係係度訓覺

其實佢地冇得主動吉人
只係驚/唔舒服會卷埋(超音鼠咁)防衛

會認人的(好似係)

邊有計 放工陪多D就好

佢做咩呀 ? 幫佢便便呀 ??

呢條頸巾, 好似要得閒就游下水架喎~

夠鐘 返屋企搵vicko攬攬

vicko : 要玩玩具, 不了~

係
其實佢地對人係抱住咩情感?
成日抱佢 佢都好似有種 妖 咪煩 ge感覺

唉見你呢排成日幫我產屎
嗲下你啦

錫春袋

原圖係罐咖啡黎

9成返到去佢咬緊隻熊仔/青蛙

咬緊你床上面個d

我應該都係鍾意貓多啲~

好想養多隻陪佢

你覺得佢好悶咩 ?

55
好似凈係識訓 冇乜野do

俾我鬧死佢都似 所以佢唔敢

你同佢玩就夠喇~

其實2隻係好過一隻
你付出又唔係多好多
但佢多個同伴陪
bb貓養得一隻呢
咬人唔q識就力 次次俾佢咬到勁痛

bubu滋佢

但我呢隻依加已經 4 5 歲
帶多隻bb翻黎會唔會唔好

成日ong埋佢個肚到訓
佢就會打9我 然後貓沖去廳到避難

過一陣又鬼鬼鼠鼠偷番薯
上翻我張床 但lay係床腳到訓

冇野既我估
但bb咬人真係好q痛
你要有心理準備

諗起個畫面都覺得qq

唔好比佢咬

開吸塵機時貓貓會唔會好驚架 ?

唔會，佢地會自己定rules

識玩一定瘋狂叫佢地個名 我成日輪住叫佢地 入到黎唔彩佢地 過一陣再叫 最後佢地唔彩返我

你輪住叫邊個呀 ? 老豆~~ 老母~~ vicko~~ 龜龜~ 魚魚~~
咁 ?

一啲啲
佢自己會搵地方匿
你快啲吸完就冇野

fd子瘋狂sd緊d tg貼紙俾我

我呢隻都係bb個陣執翻黎

我有個LINE GROUP入面都只係大家瘋狂SEND貼紙
用左好多電, 成日一開就999unread

會啊
風筒吹頭佢都嚇到縮做一個波

鳩縮完又無事 ?

tg真係正過wtsapp好多
慣咗用lihkg 覺得wtsapp d emoji好冇神態

吹完咪冇事 繼續訓

好鐘意用風筒吹貓
嚇到佢走好鬼好笑

我成日想用
whatsapp icon冇一個有咁既神態

冇野嫁 你一停佢就當冇事發生過

得一隻
叫完佢會跑過黎 d肥貓肉鄧下鄧下

唔會捨得嚇佢地~

竟然應機 ?

我又send

wtsapp冇依個已經收得皮

有啲會應嫁 要嗌好耐囉不過

以為有零食咋 佢

仲未學識用 等間自爆

做奴才係咁嫁啦

一講貓就唔見晒人

等緊有人話要自爆~

姆姆豬

舊公司個隻都係，我地同事叫佢做肥豬，肥野

有冇連登腦魔貼紙

就放工啦

tg?
有呀 新舊都有

molamola沉左船喇

有

我沉腦魔咋嘛

呢兩隻 無可取代

我都轉左用tg多過whatsapp.... send相唔會save爆個電話已經係優點

TG我得牛丸一個聯絡人

add我地啦

wtsapp可以校唔save相

係？

係

唔add我

認真有無人用android
whastapp off左pop-up notification都仲會有pop-up

我都冇add you

Saving incomming media

仲好意思講

同ig一樣咁難學

唔識用

Tg 好用過whatsapp 好多

廢老hi

準備收工

Setting chat 個度

仲可以較做有wifi先dl相

ID都唔識整

已走

坐咗幾多年?

Setting 之後係username改

想當年fb熱潮我都係過左差唔多成年先開

咁你地add我會睇到我username定我個nickname

平時係咪冇得上網
要返工先上到網

Nickname

android無

開個FB連朋友都無Add

果然係呀嬸

我過左幾年先開

Hi阿叔

見唔到電話號碼架?

住大西北 平時上網要去鄉公所

最初HIT個排個時d朋友係咁invite我開fb, 我無理到

見唔到呀

咁nickname改柒左是咪要砍掉重練
我覺得自己好似60歲婆婆初試電話

幾時改都得嫁

好似教阿爸阿媽用電話咁

我搵左一陣先搵到Edit Name

老姆初試電話

唔係setting個度咋咩...
定an機又麻煩啲?

嘩我edit左啦!!! 好神奇

我以為係click落自己個名到, 點知唔撚係, 要係右上角個"3點"

唔知點解覺得會自爆

iphone就咁係username一禁就有得改

無啊android click唔撚到自己個名啊

老姆發現新大陸

有無得好似WHATSAPP咁幫人改名

你新開tg 會通知現有既聯絡人

唔怪得我都未打開個tg就有人sd貼紙俾我

跟聯絡人個名
冇電話個啲冇得改

我成日做

分唔到你地啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
我同緊邊個講野

我係於b

我呀屌個名咁明顯都認唔到

老姆tg呢

Add me

仲有其他人啊

廢老唔想學新野

有d明我老母學電話既心態

點跟得上廢青呀咁樣

點溝後生靚仔呀

好橙
比人話我啲sticker 7

其實同whatsapp + line 無分別
如果你唔玩bot

佢tg係乜

有冇咁快就咁既心態

喂，不如一齊玩狼人

玩埋呢個post就摺架啦

今晚食咩好呢...一條友

一早話左你知

點會

一日要扮工 一日都唔會摺

我上星期都問過同一個問題

打算買個老麥食

食埋今日連續三餐

我喉嚨痛又想食脆香雞翼

脆弱雞腿定魚柳bell好

魚包餐再加全翼

雞啦

雞

睇錯野...
脆弱雞腿

exac7ly

食佢d新bell

咁就雞啦

我對社交網站既認識無限接近0

而家先收工

Snapchat呢

又話食左無敵菇

無用過

我連ig都無account

我都冇snapchat
成班人有人唔做去做狗

snapchat係咪ig d fd

脆香雞翼定煎釀三寶好

個filter
我都冇用過

唉俾你班友仔導到
去食個脆香雞翼餐

我都想

噢不我撈亂左你同袋袋

識食

今晚又有「一家人」飯局屌那媽

唔食

唔係嘈得好犀利咩

唉 脆香雞翼餐都34.8

真心貴

加左蘋果批

全部一齊脆香雞翼

走鹽好熱氣

落黑椒先係王道

痴線又抄我

英雄所見略同

今日風景好靚

Iphone影？

真心靚

對

食m記要抵，識食一定早2日玩左個麥麥聽先

我用sony

乜黎

好眼訓 就瞓着

過黎同我搭台

係m記既一個app, 做survey之後買餐送新地

點呀姆姆豬
你仲有我地

等埋佢地黎先叫餸🤤早知行陣街先出發

忍住呀

老姆
借個膊頭俾你

發生緊咩事

好後悔飲咗枝梅酒
又臭又難飲
次次飲完酒都唔舒服

好耐無追post
老姆咩事 食咩飯

老姆

我陣間都番去食m記 食咩餐好

老姆加油

脆香雞翼冇得輸

食個咩雞翼分享盒餐

返到去攬住vicko訓著左

全程玩緊電話好忙

同我地傾重好過食飯啦

[img]圖片網址 [/img]

於巴 姆姆

幾時帶你d狗出黎玩

花生

一犬帶三犬 會死

小妹敵唔過三犬 個胃又痛 又要俾細佬嗲住 一抱起唔願落地 成隻公仔咁挨住

細佬係 ?

[url]九龍寨城當年究竟有幾癲？人口密度旺角九倍

好似幾有趣

37.8 真係好食？

啲相係假？點解個時有 smart phone 架咩 ？

完全0話題?

d相同topic無關
係之前上過bbc既香港棺材相

同佢地冇咩話題 佢地男既傾打機踢波 女既傾班表哥/男朋友 我兩樣都唔岩 我冇理由入埋去傾男朋友

你有男朋友

朋友裝修住過香港棺材 上去睇過 又嘈 空間真係好細 個種逼既感覺

我連女朋友都冇

咪我囉

佢做攝影又驚俾人偷野 又因為工作關係好多時夜返 唔想打擾親戚

劍劍豬 講好左唔公開住架麻

我真係恭喜你

劍仔對你好失望唉

尋晚我地冇圓房就婚姻冇效架喇

你咩意思 依家我好失禮咩

我淨係想知邊個係1邊個係0
定可以交換架？

是1 也是0
是10 也是hehe~

蘑菇又乾又臭 狗也不屌

唉

唔係食蝦條

Gay都算
整個不男不女

劍仔

恰我 點解冇人話鐘仔

鐘仔

撳鐘仔？？

就憑你呢句 我送GTR三個字俾你

夜晚都咁齊人

爸爸

都係一個人食呀？

唔係 我妹同我大佬
齊齊食外賣

屌你老母 依家D老豆老母係咪痴撚線
個仔肯讀書都唔要 覺得佢煩
話要幫佢溫書
係女咪好囉 一分鐘接收

毒撚係咁

訓啦⋯⋯

返工只係換個地方上連登

爸b 攬vicko訓

同埋收住錢上

一於聽日開個谷玩狼人重正

係。。望左成日電腦好撚攰

唔知咩黎 剩係識killer

狼人都唔識

sor lor

咩鬼狼人

Twilight入面個堆

狼人都唔識
盧根喎

訓啦⋯⋯繼續明天無靈魂嘅工作
寂寞 奻

熱撚死

兜清

$63

玩盧根

兩個餐
唔開心個陣我就會咁食

食得哂

帽事既

突然頭痛，訓先

good night 有野就睇醫生 唔好學我

女朋友

原來係咁

我正經食晚餐都少可$63

a 仔

依加先黎plan行程

做咩唔開心呀？

你都要睇呀

老灣～ 晚晚你都咁夜～

收2200

兩個人食呀

我唔好呢味

去邊

老灣

痛到訓唔到 啪左止痛藥都冇用

食有咖啡因既止痛藥

gtr 巴

可樂送必理痛
利 玩命

唔好啦
可能就係我之前redbull送必利痛搞到咁

早呀

早呀...靚仔

仆街 遲到

會唔會照肺

太陽離地球表面只有一公分

我都遲

有人係車上剪指甲

星期二了

呢排無塞車 好感動

時候來了。

仲笠緊件冷衫

什麼時候？

早餐~

唔係話...

一分鐘BB係邊

老豆熄柒左我個鬧鐘
話:"見你咁耐都唔醒以為你放假"

Goodest logic

uncle好野
索性sl啦

老豆都想你方加

依家咪放假囉，長假添。以後唔洗返

實情係你個鬧鐘嘈住佢~

好撚正

今舖最少遲半粒鐘

仆街又開始落雨

科大女內地生遇電騙 失$500萬

今日真係好高興~

我會sl
之前都係8點幾先醒索性唔返

呢個理由照起肺上黎都冇霸氣

咁撚曬都有雨落

做乜咁多傻西有幾百萬俾人呃

我都想知點解黎到尖咀就陰雲密布

d呀爸呀媽比生活費應該係

點解有咁多比佢失

好彩已經返到office

tst係咁。。。可能沿海

5000都冇
人地有500萬

唔有錢點會落黎搶晒你啲樓~

又係喎~ 而家好黑~

有冇咁窮

唔sl喇...身體一切正常 乞嚏都唔打個
費9事

起身

月尾呀

早晨

一落車就乳細有時頗大啦 力保對鞋不失

知唔知邊樹有男裝型仔雨靴賣 ? 基本上唔似豬肉佬都得~

於B女~~ 你幾時去搵貓貓~

我要執下屋再安置下啲雜物先~ 希望一個月內搞掂~

好大雨

熱到個人溶啦

唔洗搵呀 我要既話我朋友俾我
我都未執屋

摺耳 ? 我又驚佢多病痛

晨早流流就要接客 仲要係兩個鬼佬

唔好養摺耳, 助長歪風

你咁既樣即係唔靚仔啦

我唔拎 佢咪又係賣俾人
其實我想拎佢2隻女多過仔
不過佢話女要俾人

比隻我 唔係褶耳

有個黑皮睇落幾hot 不過洋腸我唔好

同我爭 ?

【本報訊】騙徒手法層出不窮，利用網上媒體作詐騙途徑，大小通吃，有14歲男童墮網上假援交陷阱而損失3,000元，有20多歲男子更損失50多萬元；有11歲男童於網上搵兼職而墮入「炒信」（炒作信用）求職騙案，損失700元。有少女遭在速配交友手機應用程式結識的網友性侵，警方提醒青少年在網上交友或搵工要審慎，提防誤墮騙徒陷阱。
記者：謝明明

警方網絡安全及科技罪案調查科網絡安全組總督察許綺惠指出，今年首季警方接獲186宗社交媒體騙案，比去年同期的292宗下跌36%，損失金額2,360萬元，比去年同期的4,990萬元下跌52.7%。
情性兼備 要求借錢解困

警方關注假援交個案，受害人以男性為主，騙徒在社交平台或速配交友的應用程式（Apps）認識受害人，聲稱可以援交，但要求受害人以點數卡繳交數千至數萬元保證金，確保並非警方放蛇，「聲稱事後會交番保證金畀受害人，得手後就銷聲匿迹」。
最年輕的受害人為14歲男童，於去年被騙3,000多元。而損失最大金額個案為一名20多歲的男子，被騙50多萬元，受害人除被要求繳交保證金外，騙徒假稱有麻煩，要求受害人借錢解困，受害人在幾個星期內先後20多次購買合共價值50多萬元的點數卡，許形容相關手法混合網上情緣騙案，「情性兼備」。
警方亦關注速配交友手機應用程式成交友陷阱，許指出，有少女遭在速配Apps認識的網友性侵。同時，當事主下載速配Apps時，需准許Apps讀取事主手機的資料，容易將個人及朋友資料外洩，成為騙徒行騙工具。警方發現在速配Apps中，不少人假稱為專業人士或紀律部隊人員，吸引受害人上釣。
警方防止罪案科培訓及支援組總督察關惠群表示，警方於今年首季接獲10宗涉網友性侵個案，比去年同期的4宗激增1.5倍。
此外，警方今年發現新的網上「炒信」求職騙案，警方商業罪案調查科訛騙調查組總督察譚詠詩表示，騙徒假稱可提供兼職，做網絡打手，在拍賣網站內打字回帖，但求職者需先繳付數百元入會費，才獲受聘，「求職者初期會接到少量工作，每次只有數十元報酬，然後就再無工作，得不償失」。
警方在今年首季發現兩宗「炒信」騙案，其中1名受害人只有11歲，在繳交700元的入會費後，只獲安排1次打字回帖工作，獲幾十元報酬。另一宗是1名38歲女士，除被騙過千元會費外，另被要求網購廚具，受害人合共損失8,000多元。

點數卡crossover ptgf

but once you go black .............

隻女係咪要拎去俾貓屌
我發現寵物永遠都係女值錢d

會生金蛋丫嘛~

冇呀 佢個啲全部摺耳黎

嗚呀早過呀姐!!!!!!!!!

陰公全部摺耳

咁你要先

係啦 女係一定值錢啲
我想拎女都係因為唔想佢再溝摺耳出黎

用網頁版

個人認為貓要大豎耳先好睇

我都覺佢地好陰公豬

講笑啫~ 我知佢全部都係摺耳

噢。。。如果唐貓都好呀

個人認為~ 係貓就好睇~

洋腸
姆姆 how much per q

快d做

岩呀
之前有朋友執左隻唐貓返黎
愈大愈靚女

once u go black, u never go back.

有d唐貓係三色都幾靚

都係搵定啲獸醫先~
有冇油尖旺好嘅獸醫介紹下 ?

就咁橙色唐貓已經夠可愛

加菲貓？

mk有間我fd睇開
幫你問問叫咩名

我個隻就係咁

橙貓通常On9

黃貓十隻有九隻都蠢, 剩低一隻特別蠢

好q呀

舊公司個隻三色得黎d紋好似豹，都係好on9

有啲貓天生好惡~ 希望我個隻唔係~

pet central

dum上黎askask

咁咩色既貓係醒

1Q 題 ? 智力過三關~~~~

好似冇
但黃貓特別on9

冇

呢間 ?

yes 呢間幾好

姐係design poster la
求其搵d野塞入去比佢啦
等佢黎緊呢個月咪再打攪你

book marked

係teammate身上學會上乘既沖茶包技巧

講多小小

你仲可以去天下貓貓一樣貓個度再望下比較下

係菲庸身上學會上乘嘅摺底褲技巧

冇啊接客呀嘛
整一杯熱水扔晒人頭份量茶包落去浸出味
再分返落咁多隻杯加返凍水
就可以一次過沖好幾杯即刻入到口既茶

mark 埋~
目標~ 八月前搵貓貓~~

做咩無啦啦咁有興致養貓

想執多隻

唔係要掉埋自己對絲襪架咩

冇絲襪冇味架wor ching
識唔識沖架

今日著左老牛sor

咁掉自己對臭襪落去

咁你今日唔洗返工啦

IT真係好撚神奇, D野無改過, 無啦啦又唔WORK

A仔你有野做啦

唔work個客就會打上黎屌

想咗好耐喇~ 好耐之前都係咁講~

接客著老牛?
今日唔要你喇
換個黑c過黎喇

到時放J圖俾大家J下

如果老姆in應該秒請

hit 唔到個 bug 啫~

應該會叫佢除左衫睇過先請

機械ge野 你識條鐵咩

衫咋?
咁小兒科？

我寧願你放對襪落去浸2下
有味就得

有冇禁下佢個胸

HR 著老牛 ?

無求 名名利利罔罔虛虛
無痕 落在寸寸面目身軀
無窮 前塵舊事渺渺炊煙 沒法追

你老細知你就走, 請定人 ?

係~~~~ 橫掂都唔係你飲~

係依款啦⋯⋯要幫佢染做金毛

見咩工

全世界都著老牛小背心短褲

有得著老牛返工好幸福呀

小背心 咁咪

新人加入

尋日都去左相熟公司探貓貓

點做野架你地
推得26頁

公司可以養貓真係一流

你唔係度 點推姐

唔知咩BUG, 推左個波俾人, 唔理

等食飯啦唔好理

我開其他人做個D野, 都有同樣情況, 所以我斷定唔係自己錯, 唔理了

最近睇到有人話幫公司搞網頁就夠皮半退休咁話, 你點睇呀 ?

i know that feel bro, 冇野做可以玩

以為自己做錯野但其實做岩, 嚇死

唔見左份文件可以話隻貓偷左

會唔會打打下email佢走黎訓keyboard

打打下文件一野踩住你個開關制

haha 但我以前個老闆好on9, 為隻貓做好多白痴野

頭先見於B話叫我等食飯, 我以為就快食飯啦, 原來仲有好撚耐

而家11點幾，快架啦

仲有2個鐘啊屌

快架啦

11點仲唔快呀
你唔係食12點半咩

仲飽緊

對食飯冇乜期待
月尾冇錢
食屎

我以為你叫得我等食飯, 至少12點啦

捱多3日

帶飯 自己整啦

等下等下就到嫁啦

你都超G啊?

食杯麵

超撚曬G啊屌
有日星期6比人帶咗去買衫同換眼鏡

屋企從來唔煮飯
米都冇

高雄一名宅男從未交過女友，今年初透過網路結識劉姓女網友，自認碰到「真命天女」，鼓起勇氣傳手機簡訊告白：「想到妳下面鹹濕味道，我就硬了！」劉女以為遇到變態報警，警方傳喚宅男到案，他竟辯稱說A片裡的女生超愛這一味，自己只是有樣學樣，「A片都是這樣演的！」

好撚sad

點解爛袋遞咗信又唔蒲頭 ?

乜野叫下面鹹濕味道

知錯能改?
收翻封信 繼續bal數

俾av呃晒

劍仔都冇點蒲頭

屋企從來都係放生我
點撚算

劍叔今朝同阿姐食早餐
我諗跟住直落

「跟我做愛，做過一次，妳就會上癮了！」不知該如何開口的陳男竟將A片腳本當範例，複製貼上傳給劉女，劉女一開始以為是無聊的變態，沒當一回事，陳男見劉女沒反應，誤解她跟A片女主角一樣喜歡「重口味」，心想運氣真好遇到同好，於是每天瘋傳限制級簡訊給劉女。

「想到妳下面鹹濕味道，我就硬了！」數天後，劉女終於受不了騷擾決定報警提告，警方依通聯紀錄找到陳男，陳男才坦承是看A片學來這些話，最後被依性騷擾罪送辦。

囡唔是咁溝的

有時諗到底係咪假新聞

閉門造_

笑撚到跌咗

我都係

我成日比錢阿女, 佢話唔要

俾ME OK?

新人留名
公司有條on9 L樣日日搽止汗劑定古龍水返黎好L難聞，係個位擺香薰都重聞到，可以點搞

我咪你個女囉

睇真d個黑皮客又幾型
美國黑人果種色唔係非洲黑

支殺蟲水

放飯時寫張紙仔貼係佢個位到

姆姆豬is going black

好想去旅行
好唔想返工呀

我都好想去, 之前去得太多, 平衡唔返

又古龍又香薰加埋咪成間印度商店咁

又高 成個球星咁

喂唔好啦 到時引晒啲甲由出黎點算

西班牙北部坎塔布里亞（Cantabria）卡韋松德拉薩爾（Cabezón de la Sal）2年前發生「笨豬跳」意外，荷蘭17歲少女的導師英文不佳，將「不要跳」（no jump）說成「現在跳」（now jump），結果她聽錯跳下，直墮40米下一個乾涸河床，當場死亡。

蚊型公司，腦細未返黎時得我同佢兩條友，實知係我

唉冇假去呀

呢個好撚慘

買兩個巴蕉扇吹番轉頭喇~

好撚慘 但好撚好笑
好矛盾

個導師害死人

好正

有咩恐怖得過6點起身5點幾發夢自己變左油頭毒撚扎醒

好q

其實你一直都係油頭毒撚

你真係變咗油頭毒撚?

熟唔熟架
你問下佢 平日放工去邊度威

唔係

she will never come back

做老襯

一扎醒已拎起塊鏡狂照 夢景入面油到塊臉反光
凹凹凸凸 恐怖過撞鬼

油到反光正呀,之後煮野食唔洗買油

用email嗌交真係好白痴

咁都未散好野

睇標題

養多個ptgf姐

點解我諗唔到
試下先，thx巴打

人地都唔當佢係男朋友

姊妹don

我每日只想同佢講一句說話 弱智仔 點解咁多人死唔見你死

佢仲衰d咩

點解會發啲咁嘅夢 ?

因為佢夜晚照完鏡

咁又唔係喎, 用 email 可以諗好耐先回, 有時幾好睇架喎~

公司?最後會唔會加best regards

試過用EMAIL傾計真係超煩
用得EMAIL感覺好似要打多D野咁, 回夠"OK"好似好ON9

最白痴係明明嬲到想屌爆人老母但又要打晒d please, thanks果d大方得體email
哈哈哈哈哈

唔知 個一刻真係想死 仲要個情景係街
連so都無剃

以前小學定中學會教用urs sincerely 同faithfully
仲有口訣記架 咩非親非故 faithfully
但做野冇用

仔黎 ?

唔係喎
我sd野去銀行都係用faithfully

古龍水呀 止汗劑呀
利申兩樣都唔鐘意 臭

兩個字到而家都唔識串

有個洋腸POST係咁貼緊BAM圖, 絲打有興趣可以去睇下

記得以前學校考試係寫定係枱面先

link呢

屌~ 呢啲唔係嗌交~ 呢啲係鵪鶉~ 即係呢隻~

enjoy

絲打
老姆

直落你個頭

link

無野煩得過呢兩個字 我一開考就搵隻鉛筆寫左呢兩個字係份卷到先

好唔好食 ?

又真係有圖 正皮

我而家sd野我正苦都係yours 飛浮ly

長期遲到 20分鐘至1個鐘(公司冇打卡 腦細唔管)
成日問埋d弱智問題 (eg 公司做網購但問我track number對客人係咪好重要)
平時冇兩句, 突然有日request 我地其實可以平時傾下計, 例如我可以講下我點同BF一齊(做乜春? )
臭
樣衰
成日chok 唔知chok咩撚 (係袋度把遮出黎無啦啦要拋一下 )

去晒睇洋腸

屌 gayyyyyyyyyyy post

點解佢會知你名花有主

如果我公司無人理, 我肯定日日遲1個鐘

不過其實講到尾佢都係衰樣衰

大學通常都係thanks收尾

做野就best regards
email真係好撚煩
有d野attached又要打一串 attached is 乜乜77 又咩有queries就搵翻我啦
FYI咪算lo 屌

我仲係度

我覺得gay個張個鬼佬幾似漁民樂

我應該剩係考CE同AL個期先識串, 而家真係串唔到呢兩隻字

冇人理如果我冇乜野做
我真係日日遲到呀

早過腦細姐係冇遲到

enclosed please find......
你老尾我sd緊野俾盲人定弱智人士

唔想知啊

係個袋拎把遮拋一拋 屌

唔係講笑
我成日sd email俾it
唔講清楚佢真係會回email問返我嫁

啱啊
咁撚大個file係度都唔識睇?
唔帶個腦翻工?
dllm

想像到如果有人係我面前做, 我應該都想打柒佢

剛入黎做個陣唔知佢係on9仔, 有提過

屌sd野俾老細咪又係死狗咁打返attached

好q煩
好似做閱讀理解咁
成串野得小小重點
其他都係扮有禮貌

我會直行直過唔彩佢 非公事會0交流

樣衰得黎重要唔知醜成日chok先係大罪

佢係咪想溝你男朋友

我SEND野俾人又唔知打乜好, 我真係打please find the file from attachment

打緊工嘅各位認為經驗/學歷重要D?
迷惘嘅asso grad 諗緊升學/工作
ps. 社科 得polyu speed offer

無去過

今日星冰樂買一送一，記得呀

sorry囉

有咩條件啊

fyi咪算

睇你打咩工

如果我公司個it係你就好啦

去starfuck

speed咪撚讀啦
利申 u都唔撚想讀
都係9hea姐
出黎做野種開心

毒撚表示我接得番架~

社科想出黎做咩?

都唔好搞到同事呀
最初我未有公司鎖匙 要等佢返黎開門, 搞到我大熱天時要係條走廊焗10幾20分鐘

Hi Man Tong Yee,

Please work with your brain, thanks.

Regards,
LoMo

岩岩睇左要下午3~7點

千奇唔好1-4呢個時間去買
沖得好難飲
同埋落order叫佢禁2制blend
少1Pump白肥 同syrup
好飲好多

已閱~

有女

當年為興趣先讀 點知成績由sem 2開始退步
工作前景一直都未諗

我想講識人最重要係咪會被打死

日日都係咁你都唔醒目 今次on仔1:0絲打 日日遲十幾二十分鐘都唔去食個早餐先

要唔要暗號~ 浪人~ ??

同朋友傾計都有得用腦魔真係好親切

咩係 speed 呀 ?

當tea

根本就要下午3~7先有買一送一
一定多人到仆街

Dear LoMo,

You are welcome and please go fuck yourself. Thanks.

Yours 飛浮ly,
Tong Yee

暗號我係你腦細

polyu speed (aka 速大)

個鬼佬條野咁細條既....

得閒講句 你知道嗎

個鬼佬應該係1

d人做到死
記得態度好d
比名佢mark杯

我公司樓下有starfuck

最緊要識老姆~ 有手有腳就請~~

poly top up

最好靚仔

我公司附近都有
呢頭咁多間架咩

又笑我

Poly ge self fin degree 好似係
真心冇乜用
反正讀完都係打份文職
不如早d出黎做 唔洗比學費之餘仲有得加人工

有冇諗過同公司

係~~~~咩事?

即係讀啲乜架 ?

相認

屌你pacific都送喎
飲得邊樣啊

為慶祝誕生25周年，Pacific Coffee推出特別優惠回饋各位支持者，各位登記成為Pacific Coffee會員，於6月26至30日期間購買標準裝或以上意大利牛奶咖啡、朱古力牛奶咖啡或凍/熱朱古力，可享買一送一

過左幾日已經同腦細打小報告順便問佢地要鎖匙啦
日後要搵機會小9佢 首先唔可以有把柄俾人捉

pacific附近有間

你熟客黎架

asso完成績好ge就入degree 唔好ge就可以揀入呢d top-up degree

我樓下兩間都有, 今日飲starbucks先

其實根本就係

top up degree
話就話係大學課程
但張cert唔係由大學直接出
學費仲貴過8大

糧尾冇錢 不了

做過星屌一排

有無設計巴絲

之前身分證有7,2,1可以免費送一杯

認真, 有邊樣野唔應該飲

千奇咪讀啊
會後悔
有心讀ge 咪做幾年野到時出黎讀個pt degree lol

個杯飲左啦

自己衡量 班老一輩：都係大學生丫麻
我個人就覺得 如果讀個學費貴過八大既 學歷不如八大
不如出黎做野算 還loan都還返幾年人工

點解無人答中我個問題嘅~
唔通我問錯咗
我知係 degree 喇~ 但讀啲乜架 ? 乜都有得讀 ?

me
真c

starfuck

有~~~~~~

程式設計~

cie呢?
到宜家都呢個offer?
你係咪hkcc?

我一個字都唔中

你讀呢D到時要讀多個MASTER洗底架

係呀佢乜鳩都有開
社科bbq 大路都有

唔好飲venti size ge凍飲/coffee
唔好飲茶lol
全部用茶包沖架咋

點解唔飲venti

全部用糖漿開

乜都有啊
其實姐係自資課程
簡單黎講姐係買大學學位
但張cert會寫到明
yo 個學位係買的

今個月本來都使大左
好彩馬會補貼番

碎朱古力呢
成日飲

我係hkcc 因為cgpa < 3所以無報ugc 所以得speed offer
cie張cert係BU直接出 (好似係) 但我都無報

都係個句讀TOP UP你預左讀MASTER洗底

我唔是咁睇喎
屋企冇經濟壓力嘅話 就讀都無妨
第時再pt讀會讀撚死

因為coffee shot數係一樣 都係2shot
只係多奶/多兵
唔抵屌

用錢買.... open u 果啲都係架喇~
最緊要有冇料架嗟~~ 鬼叫自己屎咩~

我知呀 所以先問你有冇簡cie
出黎做野好過啦
過多幾年讀返poly 啲 pt degree好過

屋企人無乜意見 但我又唔想下下食父母

好野~~ 終於肚餓~

以前係星屌買過chai latte 好難飲

上年出過杯青檸星冰樂好撚好飲, 點解唔再出返啊

你借錢讀定點?
借就不如算啦 第時還撚死

如果出黎做野, 你想做咩 ?

老姆公司請唔請人(無學歷)

我樓下有2間星屌1間太平洋

agger
同埋咩大學直接出
個programme名查一查就知係ugc定top up
呃唔到人架屌

搶飯食

飲哂

靚仔

海港城呀

少一pump白肥同classic 多一pump朱古力醬

最好飲緊係whole milk 唔走cream
但想冇咁肥可以skimmed

你好似問咗好多次喇喎~

靚過M記萬人宴所有人

又酸又臭 不了

不 如果係哈巴城我日日飲天仁都似

ADD我TG有圖前題係你要有TG

跟season架咋

老豆學費佢負擔到
但又叫我諗下讀完之後諗住點
始終21歲人點都要諗將來

除咗靚仔, 穩重老實收唔收貨呀 ?

你死啦 佢down左

好似飲緊虎標驅風油咁

starbucks你問我答

我覺得你尋日冇追post

Mcafe d chai

真係唔覺大學有乜著數
最多都係頭1 2份工
除非你大學讀得好撚勁 咁就唔同jer

想試下做戲院 當拎經驗同訓練EQ (香港西客/同事everywhere

香港西客 我日日見

無追呀
尋晚苦惱Plan行程,今晚飛啦我

穩重老實既靚仔

香芋奶綠

宜家搵都得啦
洗乜讀書

帶位 ? o靚仔~!! 你係咪入黎玩野呀 ??

情景題:當你見到個顧客係戲院入面扑緊野你會點做

只會飲鮮奶綠

我覺得讀呢d純粹係比多2年時間你逃避
你讀就真係要把握呢2年hea ge時間
諗下自己到底想點

仲有4個字食飯

?

join

咁巴打沖杯黎飲下

有冇人可以話比我知尋日個POST發生咩事

珍珠鮮奶綠

你唔講我都唔會睇鐘

香港都冇將來, 有錢移民啦 生出來會害死下一代

你唔應該用呢個姿勢, 我教你喇~

爛袋日日報時

遞咗相好忙呀 ?

終有一日會比人屌到上天花板

星屌d奶綠得個甜字 唔夠茶味
但可以飲english breakfast tea latte 好飲好多

如果係完場個陣發現就同佢地講下套戲就快開場

OK LA 執自己D手尾

開燈

spot light ~

我唔係好識架咋wor
純粹成日跟大佬落鋪 可以玩下 學下
平日扮工室

一早唔打算生下一代

開燈係放映室負責

唔生仔 唔結婚 住老豆老母個層
都綽綽有餘ge
係孤單d姐

其實D餐廳都幾有錢
食湯麵都放垃圾菇

咁仲諗咩將來, 求其夠食夠洗算啦 比幾十皮出黎讀個DEGREE好ON9

2047之後, 會好撚黑暗

依家已經係

即係簡單D講 工作經驗>>>>>>>(19)學歷?

點解我會覺得好好笑 思想又唔同

SURE

識人>>>>>>>>>>>>>>>>>>>經驗學歷

係~ 你快啲去搵帶位喇~

父幹>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>識人>>>>>>>>>>>>>>>>>>>經驗>學歷

於b是咪更靚

留名等睇ys

嗚呀

講左佢會爆我張相 不了

地下濕晒~

btw 你地覺得對保險業有咩睇法?
ps. 非攻擊

我覺得有個degree喺手 好過你第時番轉頭追個pt degree
一係疊埋心水唔再讀 一係就讀埋佢
但係如果借錢讀就不了

點解會想做呢d
靚仔去做sales啦
毒撚 姐係我呢d 搵扮工室算啦

好sin

1001

睇人
我識幾個agent係真係有心幫客
有啲就仆街冚家鏟

純粹試下

睇緊996

早得滯

成班痴左線
係咪太餓

不要推

打得丁多眼蒙

好累
1001

不需要打丁

J少日啦

你靚唔靚仔先? 唔靚仔ge話 個樣老唔老實
口才好冇?
面皮夠厚嘛?
有冇客base?
冇ge話 頭幾個月開唔到單有冇本錢捱落去
都係開唔到單會堅持定放棄
你諗清楚呢d問題 覺得行得通 咪去馬

ok 唔好再講

於B

不過7月14號要睇刀亂live viewing 如果搵the sky可能唔方便請假 (?)

靚仔, 老實, 口才好, 人緣好.

以上全部都無

死啦 自爆埋

咩黎

屌, 我戒左3個月J, 呢個禮拜內夢遺左3次 有3日一起身成條底庫濕灑

講好左唔講

出出好喎, 谷住谷住好易起色心

即係戒唔到淫念
冇用

未聽過

點解你個戒J日短左 變左三個月

刀劍仔仔 絲打

係咩, 3月頭到依加

巴打, 真係唔識

戒J中
1001

那有洞

男審
其實我都擔心入左去紅日請假會唔會好難批

係咪d日本野

yep